一人N件小學趣事

之前開咗個post講幼稚園趣事,
今次想聽吓巴絲們小學嘅嘢.
上回:

拋磚:
小一嗰陣有個同學成日擺拆開咗包裝嘅嘢食入櫃桶,
搞到惹咗好多蟻,
miss話咗佢好多次都唔聽,
結果有日miss嬲得濟成張枱搬走咗唔比佢用

另外補充多個幼稚園嘅事:
有次未夠鐘放學,
miss叫我哋圍住坐,
搵個同學仔出去是但唱首歌,
我都唔記得我係自己走出去定係比miss點中,
總之就出咗去唱.
你老味我諗起都想搵窿捐,
我居然挑戰盧巧音嗰隻好心分手
唔知當時個miss有咩感想

有次有個同學塞左舊擦膠入個鼻度，攞唔返出黎 ，搞到要入廠

樓主今年應該都係最少19歲左右...幼稚園唱2002年先出既好心分手

我嗰陣小四，班上面成日有個男仔叻過我，咁嗰陣就考完英文派卷，我97 分，老師話最高分係陳大文同學(嗰個男仔)，有98分。我就勁唔開心，因為爭一分就可以攞英文全班第一(有得上台攞獎狀)。點知老師突然補返句: 但係因為陳大文同學佢係考試期間出左走廊玩，仲要整到警鐘誤鳴，所以要扣佢兩分！於是我就變左最高分

咁樣勝之不武

差唔多啦

小二同隔離位同學咀左啖 初吻咁就冇左
PS:勿相認

做乜無啦啦咀

推

on9男同學訓左係我張櫈度我差啲坐左落去佢個頭度

有同學瀨屎又唔承 仲擺咗啲屎入櫃桶成個班房好臭

有次上堂途中 個男同學舉手去廁所
去左好耐都未番黎
叫左個男仔去廁所搵佢
去到番黎 男仔細細聲同呀sir唔知講乜
然後走番去廁所 好快就番黎

但本來舉手去廁所個個都係未番黎
所以咪問個男仔佢咩事
但佢仲好守秘密咩都唔撚講

平時佢份人都好賤既
當我地以為佢咁正直咁有義氣既時候
點知條友都係忍唔住
一完左個堂 就爆出黎話：
「佢跑到去廁格 但都趕唔切 賴左屎
我入到去個時 已經見到佢拎住個地拖搞搞下
佢仲話比十蚊我叫我唔好同人講」

笑到我地到宜家仲記得

小學五年級踢學界比賽
隔離個後衛係同班同學 大陸仔嚟 平時都好刻人憎
踢踢吓唔知邊個傳波俾佢 點知佢踢嗰吓踩波車
啪！ 一聲仆落地下
喊住爬返起身 成口血 斷晒兩隻門牙

諗返起都想笑

其實佢原本係想批個頭比你當櫈坐

櫃桶心諗:dllm